[求助] windows要點同時用幾個device出聲

help

岩岩回歸windows，發現windows唔可以幾個device一齊出聲
mac果邊有個software叫"audio hijack"可以自己set
我google完發現有舊野叫stereo mixer
但係完全唔work

我要出聲既暫時有兩件野
1.) HDMI mon speaker
2.) USB 7.1 headset

兩件個stereo mixer都pick up唔到任何野
跟住我又試左用3.5mm耳筒，個stereo mixer終於pickup到
但係無論隻mon定係個usb headset都冇聲出到

留名等學嘢

linux都可以係pulseaudio起個sink同時output去唔同device
windows真心唔識

幫你推下

windows真係廢到一個點
今日我直接call上support問
remote入黎我部機搞左成個鐘
最後叫我試下俾錢用paid support
話佢地個部門係初級support，處理唔到

痴撚線，win7可以輕鬆做到既野
win10要用paid support先有機會搞到？
仲要係有機會only???唔得會退返錢？
咁我俾咁多錢買正版windows做乜鳩？

想學野
win7 係點樣做?

鴨寮街幫到你

秒

呢d兩個出埋同一個聲
我諗樓主係想兩個device各自出兩個唔同output

但隔離高登有條撚屌成日鳩叫windows有support
知點解好多人都冇再用windows未

Mixer 冇得較？

睇完先覆啦，一個用hmdi，一個用usb
你叫我買3.5一出二做乜鳩

Windows 10照做唔得咩

就係唔得先on9
call上support，佢地remote都係用同一個方法，confirm唔得

有無諗過落返win7?

Ryzen話唔support win7